其實張國榮唱功是咩水平？

以前聽佢首明星覺得好好聽
但後尾聽聽下覺得有啲歌好似好隨意咁
無左嗰份精緻嘅感覺
唔知點表達

唱功一般
感情演繹一流
不過live同cd明顯有分別

大約牙fred 同柏豪之間

基本功扎實，發聲科學穩定，審美一流，情感把控優秀，藝術視野前衛寬廣，進階技術欠奉，欠缺換聲區強弱聲能力，高音區由A4以上既音域從缺。用依家既歌手水平比較大約位處中下水平。

笑再仆街

中上